[突發] 狗狗已經係屯門公路轉車站往屯門方向set road block

屯公轉車站已經有過二十隻green objects 捉轉車站落車的黑衫人，請選擇唔停轉車站的路線

有三車狗係轉車站等義士落車

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

PS: 佢地似乎唔check 港島線巴士

自pish

push

水炮車射清真寺reddit upvote

upvote 曬，大家都推一推唔好俾義士係轉車站俾人捉

push

屯門大會堂門口都有兩車狗

查唔經轉車站既58x?

佢會逼啲九龍車入轉車站

58x 唔停轉車站，應該ok
d 狗係轉車站入面set road block 而冇係轉車站外set road block
市中心百老匯出面冇狗，得兩車係屯門大會堂閘口位

大欖入元天都有狗車

佢完全唔check 港島車
所以最安全應該過返港島，買件衫換
再搭港島車返新界西

佢有架電單車係轉車站早啲既位置示意啲車入去

Up

我見佢地完全唔理960/961/962x
但九龍車就捉d 黑衫落車，尤其油尖旺果d

推

原來有電單車，頭先見唔到

天水圍元朗上水巴打都要小心 大欖巴士站有狗